我諗呢個世上應該冇人有我呢種奇遇？由男女朋友變成姐妹

同個女仔分左手，點知竟然變左姐妹，佢仲教我溝仔，最後我識到男朋友仲帶比佢睇
時序：我直男同佢拍拖> 分左手變普通朋友 > 自己變左偽娘愛上男生 > 同前度變左姐妹仲會傾溝仔經 > 各自識到男朋友仲會比對方睇

有無偽娘相睇下

tg比就得

好癲個女仔好好

Danish girl情節?

女仔同理心好過男人是常識吧
所以我都唔鍾意同男做朋友

樓主和ex有冇搞過？，如果有做到 fd真係奇跡

條女好鍾意你

係睇人
冇話男定女

原來真係有中途轉基

相呢

你係中出羊子？

死基佬

想知樓主咩契機突然變偽娘

想睇相

有，而家佢教返我點幫男朋友

as a sister, 我地之間真係冇愛情了

條友青山走犯黎嫁喎

屌你老母死基佬

樓主會點幫男朋友

想睇

以為你帶埋男友搵佢玩3p